香港12人無入台證 中國政府為何認為佢地去台灣?

陳同佳又同香港12人唔一樣?